求下大家，香港人已經唔可以再輸

有冇發覺近排大家好歡樂，每次上連登都大把嘢可以笑

笑下把雷射槍，又笑下福建班人敗走，又笑下er...er...er...阿SIR

其實大家都轉移咗焦點呀
正當大家都喺度笑梗雷射槍，同嗰個er...er...er...阿SIR

有冇留意你哋忽略咗好多嘢？
有冇發覺，熱門嘅POST大部份都係 福建，記招，旺角精品？
有冇發覺熱門多咗好多膠POST？

代表香港人已經慢慢放鬆梗
政府一直做咁多嘢就係想你哋轉移視線
你哋已經中咗計
再咁落去，5年前嘅歷史又會再重演

香港人已經唔輸得㗎啦
適當咁放鬆係好事，但唔好畀自己沉醉喺歡樂當中
我哋已經慢慢步入5年前嘅尾段

大家有冇諗過輸咗會點
警權會無限大，到時冇得再叫佢哋警犬，係佢哋叫我哋做狗狗
監控系統會正式運作
義士會被逐一清算
真係至少十年冇得番身

更壞嘅打算係一齊入集中營
唔好諗住冇可能，捉晒香港人去集中營有咩問題？大把中國人嚟香港取代你哋

推

唔該大家集中火力推行動post！
香港人去到今時今日已經輸唔起啦！
輸咗即刻變新疆
永世俾中國人踩！

唔好比敵人轉移視線
五大訴求，缺一不可
仲記唔記得8.9 8.10 8.11有咩做呀
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

無錯，唔該大家幫手推行動POST

lm

唔好再畀敵人轉移視線啦
求下你哋啦香港人

唔明大家見到隻狗出醜就笑得咁開心
有幾多手足比呢班滅絕人性既狗打到仆街
有幾多手足仲係入面受緊
你地係咪全部唔記得曬
見到facebook班撚樣就好嬲
整條片出黎既人好明顯係鬼
豬豬幾時先識醒

政府真係好撚成功

好多豬豬真係仲未醒

大家好似唔記得晒被人捉咗嘅義士，同嗰幾位因為我哋而犧牲嘅手足

我地一定要贏

大家 唔好再笑啦 要行動呀!!

多謝你哋一直宣傳

香港人笑得愈開心，我就愈驚

無晒行動 post

真係冇晒
以前成個熱門都係行動POST
而家得一兩個

唔好鬆懈呀大家

我地輸唔起

觀完星就認真諗下一步

打j圍爐死梗

光復香港

時代革命

多謝巴打幫手推

推 唔撚輸得今次

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

五大訴求，缺一不可﹗

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有27,832個簽名（9 Aug 2019 at 02:16）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

接機接機接機接機接機接機接機接機接機接機

多謝你哋幫手宣傳

話聲俾大家知
銀髮族星期六會去遞信請願呀
We connect

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

大家要避免中林鄭圏套，林鄭就係想為示威者扣上港獨帽子，藉此分化和理非同前線關係，想重覆2014年雨革嗰一招！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

已無退路
最驚一抖 就永不翻生

溫故知新

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

pisspisspiss

同當年i recap in english 一樣
搵兩條友出黎比你地屌下去左道火就算

真
不能膠化
光復香港 時代革命

好驚場運動繼續膠化落去

真

Push

多謝巴打

香港人係咪已經攰啦？熱門得一個活動POST

五大訴求 缺一不可

因為你個標題

一齊去送機

1點見

冇錯，其實而家好危險